有無人覺得唔多對路

可能我多疑 但依家個勢票數只係64比
但席數講緊係10:1左右好撚誇張 就連上屆建制派都搞唔出呢個水準
如果你係建制派 唔覺得對家先係種票果個咩 (會唔會比人屈返轉頭選舉舞弊?
有無巴打可以比多D數據說服我

以己度人 哈

每區票率都64比咁贏1席

因為好似浸浸咁

1vs1 你有1000萬票都好
只要對家有1001萬票 就可以收你皮
你個1000萬都成廢票

真實民意就係咁
係種票佢一早種俾自己
係想取消選舉
佢早就搵人搞票站啦

單議席單票係咁
51：49你攞晒100%議席都得
亦都係呢個原因共狗當年先將立法會直選改做比例代表制

但係就係咁多區都係咁岩岩好贏
加起上黎唔似巧合咁簡單
希望我諗多左

開始緊使橫手，幫手推出面post

一對一不嬲都係民主派贏
只係之前太多自動當選
又覺得區議會冇咩所謂冇人參選 冇人投票先輸咁多

單議席單票制喎

統一配錯票，低估左真實民意

單議席單票制係咁架
比例代表制先要講配票
6比4 啅硬你啦

睇返某啲有結果嘅選區仲寫0票數 應該個網個總票數未update啫

有冇人知九龍站嗰區咩料輸撚咗?

有道理
我係諗佢會唔會設局反咬 知道動員唔到咁多人就靠拿渣招 調翻轉dq人
不過諗兩諗太陰謀論 同埋唔多可行控到咁完美
anyway thx

6:4黃金比例